各位元朗義士小心

記得換衫先回家。。。

推

我無野講啊！

元朗手足 返屋企食飯前記得換衫同轉車

有老豆拎住藤條守狗鐵出口想教仔

夾份坐的士 唱K 訓晚酒店 放尋下心情都好架

疊羅漢好危險 玩唔過

求AIR DROP

Push

推

唔好落單 有事尖叫
佢地唔係差佬 可以自衛制服佢地

組隊送元朗手足 人多就唔驚

換衫好過 無謂硬碰 be water ar